賭仔有福了！！

秦國中出三連發
1. 讓球客+3
2. 入球細3.5
3. 角大10.5

我買晒對家先

4. 即場14.5角細

連c

無入球點睇

中哂

希望你冇輸好多

秦國
1. 讓球客+3
2. 入球細3.5
3. 角大10.5
4. 即場14.5角細 咁多手做乜

中國角大

5. 即場伊拉克第一隊入球

Easy money

next?

樓豬
接左層樓allin

6. 伊拉克第二球 少注
7. 卡塔爾讓球主勝 （少注主勝）

sorry手足jump了
屌哂班中國狗

AV國all in了

好地地做乜all in。。。。

來吧！日本仔首入

玩完了？

Jump了...

照出水
火雞1.5入球大

邊度跌低邊度起番身